<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<data>
  <item>
    <id>HS</id>
    <name>Hồ sơ xét tuyển Hệ Cao đẳng 2024</name>
    <content>Thí sinh chuẩn bị Hồ sơ xét học bạ năm 2024:
** Bước 1: Đăng ký thông tin tại link: https://tuyensinh.itc.edu.vn/
** Bước 2: Chụp hình bản gốc các giấy tờ dưới đây, gửi qua Zalo để trường xét và gửi giấy thông báo trúng tuyển cho em:
- 01 Học bạ lớp 10,11,12.
- 01 Căn cước công dân.Chi tiết liên hệ sđt 093 886 1080 - 097 500 5356 để được hướng dẫn.
Trân trọng!
</content>
  </item>
  <item>
    <id>hp</id>
    <name>Học phí ngành CNTT</name>
    <content>"Ngành Công nghệ thông tin học trong 2 năm (6 học kỳ), mức học phí được phân bổ như sau (92 tín chỉ - 495.000đ/tín chỉ):
    - Học kỳ 1 (18 tín chỉ): 8.910.000 đ
- Học kỳ 2 (17 tín chỉ): 8.415.000 đ
- Học kỳ 3 (17 tín chỉ): 8.415.000 đ
- Học kỳ 4 (16 tín chỉ): 7.920.000 đ
- Học kỳ 5 (18 tín chỉ): 8.910.000 đ
- Học kỳ 6 (6 tín chỉ): 2.970.000 đ
    Tổng cộng: 45.540.000đ
    Lưu ý: Mức học phí trên chưa bao gồm:
    Lệ phí xét tuyển: 30.000đ
    Lệ phí nhập học: 200.000đ
    Đồng phục+ Cẩm nang SV: 123.000đ
    Thẻ sinh viên đa năng 2 năm: 360.000 đ
    BHYT + BHTN: thông báo sau"
</content>
  </item>
  <item>
    <id>hp</id>
    <name>Học phí ngành CNTT (Chất lượng cao)</name>
    <content>Học phí ngành CNTT (chất lượng cao) được phân bổ 6 học kỳ như sau: (94 tín chỉ - 640k/tín chỉ)
- Học kỳ 1 (18 tín chỉ): 11.520.000 đ
- Học kỳ 2 (20 tín chỉ): 12.800.000 đ
- Học kỳ 3 (17 tín chỉ): 8.415.000 đ
- Học kỳ 4 (16 tín chỉ): 10.880.000 đ
- Học kỳ 5 (18 tín chỉ): 11.520.000 đ
- Học kỳ 6 (6 tín chỉ): 3.840.000 đ
Tổng cộng: 60.160.000 đ
Lưu ý: Mức học phí trên chưa bao gồm: 
Lệ phí nhập học: 200.000 đ
Đồng phục+ Cẩm nang SV: 123.000 đ
Thẻ sinh viên đa năng: 360.000 đ
Bảo hiểm y tế: theo quy định của nhà nước
</content>
  </item>
  <item>
    <id>4</id>
    <name>Giới thiệu Thông tin tuyển sinh CĐ 2024</name>
    <content>Chào em! Trường Cao đẳng Công nghệ thông tin TP.HCM là ngôi trường có bề dầy kinh nghiệm hơn 23 năm thành lập và đào tạo chuyên về Công nghệ thông tin và Kinh tế. Chương trình đào tạo Cao đẳng chính quy chỉ với 2 năm học. Mức học phí trong nhiều năm trường vẫn giữ không tăng học phí. Mục tiêu của Nhà trường: đào tạo sinh viên một tay nghề vững chắc để sau 2 năm học, sinh viên có thể đi làm ngay (Nhà trường giới thiệu việc làm đầu ra), sinh viên tự nuôi được bản thân ở tuổi 20. Ngoài ra, sinh viên sau tốt nghiệp CĐ chính quy, có thể tiếp tục học liên thông lên đại học (học ngay tại cơ sở trường CĐ) trong 1.5 năm để nhận bằng đại học chính quy do Trường ĐH Công nghệ thông tin (UIT) thuộc Đại học Quốc gia đào tạo và cấp bằng. Qua đó, cho thấy cơ hội học tập và việc làm của thí sinh rất cao. Vì vậy, em hãy an tâm đăng ký theo học tại trường Cao đẳng Công nghệ thông tin TP.HCM. Link đăng ký xét tuyển sớm (Xét học bạ): https://tuyensinh.itc.edu.vn/</content>
  </item>
  <item>
    <id>HS</id>
    <name>Hồ sơ xét tuyển Hệ Cao đẳng 2024</name>
    <content>"Ngành Công nghệ thông tin học trong 2 năm (6 học kỳ), mức học phí được phân bổ như sau (92 tín chỉ - 495.000đ/tín chỉ):
    - Học kỳ 1 (18 tín chỉ): 8.910.000 đ
    - Học kỳ 2 (17 tín chỉ): 8.415.000 đ
    - Học kỳ 3 (17 tín chỉ): 8.415.000 đ
    - Học kỳ 4 (16 tín chỉ): 7.920.000 đ
    - Học kỳ 5 (18 tín chỉ): 8.910.000 đ
    - Học kỳ 6 (6 tín chỉ): 2.970.000 đ
    Tổng cộng: 45.540.000đ
    Lưu ý: Mức học phí trên chưa bao gồm:
    Lệ phí xét tuyển: 30.000đ
    Lệ phí nhập học: 200.000đ
    Đồng phục+ Cẩm nang SV: 123.000đ
    Thẻ sinh viên đa năng 2 năm: 360.000 đ
    BHYT + BHTN: thông báo sau"
</content>
  </item>
</data>